關於工程degree 一問

我想問下工程 part time degree 同 full time degree 有咩分別
part time degree 出身係咪就做唔到執牌工程師
有冇啲有經驗嘅巴打可以搭下

推

自己上hkie 睇啦

再推

答你第2條問題， 唔係

1.錢
2.唔係

無分別，拎牌睇工程師協會認邊科

唔該上面嗰位巴打